可唔可以唔好再講lol?

不知所謂，到依家仲玩垃圾

lol

信長如果多返d 人玩就好啦